有個大陸女人認屍疑似彥霖媽媽，話條屍係佢個仔

點解死咗個仔可以咁從容，一啲都冇傷心，仲話已經聯絡左警方，令人心寒

大家務必要睇，可能可以揭穿最近大量死屍嘅陰謀

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

好恐怖，點解好似收咗錢，扮死者家屬

Push

講都冇人信啦咁似樣

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

Wah Diu

係唔知背後係乜嘢陰謀，要搵大陸人扮死者家屬

核彈

咪就係等人以為佢無死到囉

難怪個個屍體案件都話冇可疑，火化了事，認屍這身份不明

咁就明點解女屍變男屍
原來有假家屬9up
屌 隔離果D係屋企人？完全無傷心感覺
真係好恐怖

我要真相

推
btw係假彥霖媽媽
真嗰個今朝....

最重要都係當事人盡快出黎露面，唔係咁似樣好難信

cls

就算呢段片條屍唔係彥霖老母，自己個仔死咗冇可能咁淡定一啲信心都冇

傷心*

講唔出個仔咩名

邊有可能係咁既反應

.

話係男既都係佢?

陰謀論咁估，唔知合唔合理
我認為黑警殺人會查過背景，專搵啲喺香港小親戚朋友嘅人殺，有人爆出嚟就殺埋
然後，再搵人扮佢父母嚟製造白色恐怖
利申：本人不會自殺

香港而家好恐怖，我唔想再生活係香港

仔????????????

我好清楚要出嚟做show 但又戲屎嘅心情，而呢個女人正正就表達到

呢個係咩反應？感覺完全唔關自己事

大陸成日有扮家屬...

屌，大陸小學有毒牛肉，咪請班假家長黎和解囉

連個仔叫咩名都唔知

推

唔好玩啦 咁嘅款叫死咗個仔 搵老臨都搵個好啲啦

[德望女請入]
大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

好恐怖點解香港會有呢啲事情發生

屌...

大佬，做戲都做好啲，比少少眼淚來好冇......？

嗰個位置好似係今日彥霖媽媽死屍嘅位置

其實一直都係咁 有好多類似既case
只係當時個個食完花生就唔理

...扮家屬

見到咁假一定要跟蹤佢啦

仲有講清楚件事先，我無理解錯呢段片係今朝發現疑似彥霖媽媽屍體之後，有呢條友去認屍，有無錯？

因為原link都好似無咩description

好撚假喎屌

有冇人睇到係男定女？

「頭先呀？」

呢句出賣左啦 好唔專業

好撚on9

唔應該玩膠都要答句
you竟然是個boy

Yes.... 我諗應該都係咁，我都係無意之中喺Facebook見到呢條link

不過係男定女冇得呃
如果性別唔同 基本上唔洗講

佢平靜到，，，，，真係平靜過路人甲乙丙！

通常見都係
嗚...亞乜仔...點解咁傻呀...
然後喊到周圍d人同佢講野都冇反應

..

之前有個post 話係男子.......

條屍唔係你到，呃你你都冇辦法確認啦

遠程物理射手HKLOL

拉左番去見無人保釋你或同屋企人唔好又唔一齊住，就先姦後殺或運上大陸捐器官

同埋佢好似冇認屍 佢有打開個袋黎睇咩 包住都認到？

地下磚同黑色個袋都吻合

唔係話明報已經講係男人咩

真喺好異常，非常不正常的反應。

今日有兩單
一單男一單女

跌落來個下 下身好似冇著
有冇人fc到男定女屍

唔係話條男係男人嚟嘅咩？
記得有幅圖睇到露左個心口出嚟係冇胸

下身有著
上身露左少少心口同肚

又來假親屬認屍

不意外
好耐之前講好有一日係唔會理連儂牆由啲人拆 當日新聞有個黑衫男人衝出嚟阻 都係咁嘅情況 戲屎但係又要做

屌 好撚恐怖

個老臨完全交唔到戲，對白都背唔熟

你個仔？？？
親生嫁？？？

又話條屍四十幾歲？個老母咁後生。。。

個心口其實你話係平胸嘅女人都似....

長頭髮有胸都係男人？
講大話可唔可以講得好啲。
同埋佢真係同霖霖個阿媽一樣樣。

Diu.....d反應求其到

.....

唔好話出糧，飯盒都唔撚比呀

其實真心覺得係女屍
唔明點解會話係男

彥琳好多朋友wor
好多合照
但呢單最恐怖係無一個朋友出過黎發聲

點解咁啱會戴曬口罩

其實死者既胸真係細胸女人個種，仲要係瞓喺度。
男人嘅胸唔係咁㗎。
利申 : 女人

又唔跪地又唔喊，搵鬼信

本來我都有一刻以為係男人，唔會咁橋係彥霖媽
但睇到呢個大陸人黎認屍⋯不寒而慄
我怕聽日記者問警察，警察話條屍係男人，家屬都證實左，無異議死因正常

點睇都唔係男喇

我係樓下經過個陣 見到佢地成班人上咁恆通樓
又戴曬口罩 個女人又要人攙扶又剩
佢知唔知條屍係女屍？ 收錢扮家屬都唔做足功課？
成班蝗蟲口音

睇地下d磚，push

雪咗咁耐啲脂肪縮哂啦

死屍露樣嗰幅相，同認屍地下磚吻合

嗰條女人啲戲假到咁樣 ， 真係更加令人知道呢個真係霖霖媽媽。

大陸個套

佢開頭仲想辯護更高跌落嚟得咁少血搵個好少少嘅演員得唔得呀

駛唔駛咁絕

霞姨！

霞姨係咪唔夠錢

但係彥霖媽媽係咪平胸？

咁瘦，唔會好大啦，B cup訓係到差唔多係咁。仲要未知死左幾耐。

冇討論價值
佢係扮既
條屍係女 係彥霖媽咪

叻啦

???

跟本每一個自殺人士報個名都唔係自己本身個名 佢地自己作個歲數同名有幾難

其實會唔會係你地諗多咗

痴撚左？

其實會唔會係你諗少咗？
條屍有人影到係有胸
唔好同我講係肥仔波

有無影到手指
記得彥霖媽咪手指有紋身

佢似係有啲過量驚慌，或者本身就同佢感情唔好

tui

你諗少左啦

呢個po 真係冇討論價值
條屍係女 彥霖媽咪

我覺得好似彥霖媽媽..

之前老豆搵仔有霖資料,搵唔搵到佢母親地址確認仲在唔在生？

你個屋苑有冇Facebook group 或者天水圍group

個人認為係共產黨刻意拋出黎比你睇，用黎嚇9香港人。點會無啦啦拋條死左咁耐既屍比你睇，佢拋得出黎好明顯係想你地見到

會唔會係制造你明知個個係彥霖老母，但有背後有共產黨包庇既感覺，嚇到d人唔敢同中共作對

如果唔想佢達到目的係咁既話，香港人更加要意識到唔應該驚

彥琳老母去左邊

wtf

其實傳到咁
正常都出黎澄清下
到宜家都未上水喎

話俾你啲街坊聽身邊有啲咁恐怖嘅事

仔？

其實上次有記者去彥霖媽媽屋企家訪
即係知佢住邊
咁記者去捕住果個單位彥霖媽媽有冇出入，應該唔難喎？

d人覺得冇乜胸所以似男人

但其實就算B, C cup
瞓喺度再舉起雙手
胸型係會扁左
唔信可以自己、搵女友/老婆試吓
同埋係冇腋毛、1條so根都冇
點會係男

呢條片是韓國特輯講香港
裡面訪問左彥霖嘅舊同學
佢以前見過彥霖媽媽
但都話tvb訪問個媽媽把聲係完全唔同

既然國家級搵得ccTVB和大公、文匯幇手
咁要搵假家人其實好easy

大家，你地有冇睇到條屍既手指曲哂k 哂型，好撚恐怖

佢咁冷靜真係似臨記喎

😭😭😭

On9

話男人個啲真係少見女人。

仲有佢塊面出現屍班
可能已經死超過一日

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

前額髪線咁底，冇一個男做到，長毛都唔得，一定係女人，勁似！

其實隨時死既都係搵人扮
唔知有無呢個人
如果係一般香港人
身邊點都有好多識左好多年既同學朋友
唔會咁多懸疑

ppp

屌

其實到底係男定女....

韓國三母子案

咪係電台搵假家屬加件故人屈佢有精神病同老千搞掂，又真係講到層層真

唔係之前見到有個仔幾歲祼照真係信左電視台話三母子係騙徒

訓係度仲要舉起手
舉起手爭好遠
同埋冇腋毛冇so根
條眉又咁幼

開始係一堆P牌0 post的不停話係男人
得明報有呢單新聞報道話係男人
但報章資訊可能來自警謊

呢度有圖：
突然 疑似陳彥霖媽媽

#327 回覆

樣似唔似呢啲當你好難講
但男定女無撚得呃喇啩

冷靜到好似路人咁就知咩事啦

係女女女女女女女女

睇相唔似男啦 修到條眉咁幼 男性唔會

會唔會信錯咗個老母講嘢

一d sad 心情都冇
演技一流

明報呢d垃圾報讀政府稿架咋

認同

佢應該係同其他手足睇過條屍
可能係有人影到死者個樣嗰個moment

唉，總之成件事就係怪

連廣東話都唔正 仲要啲戲假到仆街果然大陸演員

40歲阿媽咁既樣?

個樣咁點會係男屍?仲要咁岩同彥霖老母撞到十成似....

上次家訪係CCTVB高層黃淑明喎
極度深藍奶共嗰個

彥霖媽媽係住天水圍
不過上次有彥霖朋友懷疑
電視訪問時那間是安全屋

呢條片
係韓國節目講香港
裡面有訪問陳彥霖舊同學
個同學以前見過彥霖媽媽
佢話上電視個媽媽把聲完全唔同

個女人邊生得出甘大個仔呀

訓左仲要舉起手 正常a b cup都變平啦on9
又長頭髮 個樣零似男人 零鬚根 話伙男人
跳樓死會咁短時間無曬血色？
屌你老母鳩咁搵個垃圾扮家屬就想完事？

我係屋企蒸條魚食都激動過佢

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

點撚解佢唔出嚟幫手公開講聲澄清
吹撚咗一日都係得張相同一篇極短報導
然後咁撚夜先出現條咁撚怪既認屍片
依家連佢係男定女都未FC到，痴撚線
最痴線我都唔知我嬲緊邊個
淨係知好撚痴線

利申：我都覺似樣，但唔想好似你班傻仔咁年中炒十九幾萬次車

沒有最荒謬 只有更荒謬

我唔係想幫佢講好說話
我都係啱啱先問佢 佢話仲跟進緊件事
其實我見佢私人fb都有follow緊件事
我覺得都係要時間俾佢查
但我覺得條屍過咗成晚 相信啲狗都佈署好曬
唔知可以點查

有幾個好友向蘋果報過料
話彥霖最憎人掂毒品
和8月曾訂購「光復香港」tee

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

仲有呢個韓國特輯講香港
訪問左彥霖舊同學：

唉
唔係話怪佢
有人follow已經好安慰

死者女人嚟

點fc 先？親手摸過定聽人講
叫佢解釋多啲

游泳建將全裸跳海自殺
法醫話有可疑
但popo話冇.....

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

香港已經同支那一樣 演員扮家屬

on99 㩒住個心口就傷心咩 d戲屎撚到

食屎啦屌你老母
乜都未睇就話係你個仔

乜撚野男屍呀？

有張無碼圖 有埋胸部
唔會係男人呀

請大家自行判斷
我fc唔到

點樣fc佢係男人？走去除條屎條褲？個胸似女人喎

如果個仔重傷入ICU, 啲老母都喊到飛哩啡呢啦
依個演員反而個"仔"死咗個樣就好似認領失物嘅樣

甘冷靜若無其事甘喎

Tui

我睇法係女 如果同意可唔可以傳出去
以往黎講如果係男死者而且係祼上身 明報唔會打格 而女祼上半先會打格 今次佢話就話男屍 但佢幫佢打上半身格係咩意思 我諗唔明

本人熱外生命 不自殺 不吸毒 尊守法例

手段似上面做 多過黑警
想製造更多仇警情緒 製造白色恐怖 維護政權
黑警本身都成身蟻 無理由仲捉多隻咬自已

pushh

pushhh

咁多人唔怕圍住睇條屍先怪

推呀

之前有單赤裸跳樓分屍案，東方都係第一時間出新聞稿話死者暈迷之後先改。

0:07 「頭先呀？」
感覺似佢以為同人撞咗job

老實講
你話炒車係男屍
咁條屍冇哂血色似雪左好耐點解釋

啱

完全唔入戲喎！

假撚到

冇格甩底毛又係真

本來你可以懷疑炒車，依家唔駛問，出到假家屬，一定係唔見得光嘅人，就算唔係彥霖媽媽，都係其他手足或屋企人

係唔好放過佢
佢係幫兇嚟

本人熱愛和平
絕不支持召喚鶳

佢哋真係契弟爬山
各有各做

真係好恐怖，講明先，本人熱愛生命，短片喺Facebook搵到，我唔會自殺，身邊朋友知道我用呢個account

請問明報有無講
邊度消息話係 男？

大陸果套手段，今日應用係香港
真係好撚心寒
乜都假
但戲屎呢樣真

痴撚線 我細細個隻龜跌咗落樓都喊得淒涼過佢

實際d諗下有咩其他方法fc到係咪彥霖老母

條片個女人乜都唔答
乜都唔知咁
真係唔似識死者

下

其實經過幾個月觀察，被空中飛人，同浮屍死者似國安某一 team 殺，要黑狗執手尾，而其中某 o 的係黑狗錯手打死，黑狗處理開咪又用返同一手法處理。黑狗有人保，有樣學樣，咪捉女仔去輪姦。

仆街

跟蹤佢 捉佢 問話

呢啲野都玩，呢個女人必遭天遣

痴撚線

個女人 住係度？ 跟埋佢上樓？

點睇都似女人多啲喎

問佢拎生活照

知唔知
阿媽死左個仔
同老豆死左個女
都係最慘既事

邊有咁冷靜。
係一定喊到痴線

無例外

好快 TVB 又會安排呢個認屍女人做專訪澄清
又好快 呢個認屍女人 就會變成下一條被自殺嘅死屍
萬劫不復也

推啦 好似冇人知咁

下一個到佢

帶埋口罩

睇下警察記者會
今日既香港 仲有真既野？

點解?

條眼眉
係女人 修眉 落妝樣

仲有墮樓 件衫真係咁岩得咁橋遮哂成個樣

push

鄉音又咁冷靜
好有可疑

心寒
個仔死咗—》戴返個口罩先唔好俾人認到起底

首先，帶口罩已經係一個疑點。
未見過家遲認屍會帶口罩。
其次，咁撚冷靜，一喺死者唔係佢親生，一喺條友做戲，一喺係佢殺

成日有人指鹿為馬，香港淪為咩世界？想無數香港人繼續死得不明不白？

P

喂大佬，條屍有奶架wor，點係男人呀

原來搵同一班人扮家屬

哩張相都唔知係咪後尾補拍
點解條屍個樣咁白但上面果條咁好血色

飯盒都無資格拎

其中一個原因係打死人/其他原因殺人之後可以爽手處理條屍
塞住民眾把口
好似係

原來一早有案例...？

嘩咁都得

大陸閪有咩做唔出

一個謊言com一個謊言

又扮家屬

正呀喂

死者男，33歲，唔好再炒車了

一定係
仲會有人話女死者係男人
仲會有人信先好笑

算啦 要比條屍下體比連登神探睇先 得

名都up唔出 係咁fing手
痴撚線
自己親人死咗會係咁嘅反應???!!!

舅父去左邊，快d 爭返條屍

痴撚線 比人問一問都咁猶豫 做乜撚
啲戲無咁撚屎呀？

屌你條屍有波點係男

我隻狗死都忍唔住喊啦

明報FC咗死者係男人嚟

日月幸反

記者都係聽差佬公佈性別姐其實
所以都信唔過

我個仔死咗我一定喊到跪咗喺街呼天搶地

慳啲啦你 睇吓你條撚樣開post講咩

唔使諗住可以三罷，香港人就係自私，每個人肯為反送中條例所負出既代價都唔一樣，有人願意坐監，有人願意收工黎遊行，亦有人心入面反送中，但唔願意行出黎表達

總括而言，正如隔離post所講，呢場運動已經步入尾聲，好似佔中下場咁，再睇唔到轉機

摸下個心口就扮傷心 啲戲有冇咁屎呀
條屍點睇都係女人啦 點解咁都可以格硬話係男人

CLS

你覺得舅父仲有機會爭返條屍？
命都唔知仲有冇

仲有彥霖公公和男友唔知點....

甘定咁

如果仲在生而且仲係香港, 去美國領事館係唯一出路

一個豬肉佬可能可以解開謎團

From: fb factcheck 是種態度

唔講喇唔講喇

其實係
所以之前話郭啟訓果單係炒車我就唔信

把刀應該幫中間條撚樣加把槍

cctvb 又會安排上次個假彥霖媽咪出嚟俾你嘅啫

唔講仲以為佢地幾個只係圍觀既市民。

擺明係女人喇屌 又做戲